呂布轉去LA

其實點解唔試多季係紅魔

因為歐聯出左局

呂布想返嗰時自然會返架啦

想做返人

回哂塘啦

三姓\家奴

PSG MU LA

伊巴霸氣宣言 「英超？三個月已被我征服」

即時體育 2018-03-31 06:46:07 HKT

瑞典前鋒伊巴謙莫域向來語不驚人誓不休，這位縱橫歐洲球壇奪冠無數的沙場老將，周五在美職球隊洛杉磯銀河的記者會上亦繼續發揮其「金句王」的本色，直言在2016/17球季加盟曼聯後，只花三個月就已經將英超征服。

伊巴謙莫域說：「我知道自己已經36歲，當我初到英國報到時，他們都說我太老了，說我是坐在輪椅上加盟。三個月後我就把英超征服了，他們都改口說我好像會飛一般。年齡不過是一個數字，我知道自己的能耐，也曉得自己會做出甚麼成績來。」

這位瑞典射手續道：「受傷復出後，我在跟曼聯練習，但清楚感到自己沒有百分百的狀態，然後加盟洛杉磯的機會來了，我開始有不同的想法。我是職業球員，與曼聯有約在身，無論摩連奴是否需要我，我都在那裡。我一直努力練習，深知自己經歷了甚麼，如今我只希望在場上回饋球隊，幫助隊友取勝，如果我做不到，感覺就像是失敗了一般。這樣的話，我會感到非常失望，因為我習慣了勝利。今次轉會不會改變甚麼，我來就是要贏，我知道自己會贏。」

condom

垃圾
吹奏佢成日乜鳩都話佢霸氣果d 小學雞仲垃圾

其實英超冇拎到都叫征服左咩